請各區區議會擇日同時舉行集會

係時侯傾計啦大家

17區集會

推

梅窩居民LM

個idea唔錯